［運動jj]點樣練身體協調好

有冇運動jj識點樣練好身體協調
打波啲動作成日click下click下
轉身呢啲都好難

日練夜練架咋喎
熟能生巧啦都係